陳雲: 王室的坦白

陳雲：王室的坦白。
荷蘭國王威廉坦白講：「冠狀病毒是假新聞。」
與兩位公主拍照，有人提醒要1.5距離。
（荷蘭文Maar dit is 1.5 meter .）
國王說：「假新聞，不是嗎？」
（Fake news, hè?）
公主說：「爸爸，你不可以這樣說話的。」
（荷蘭文：Dat kan je niet zeggen, papa .）
按：荷蘭朋友傳給大家看的。

P牌仔你拉撚到咩

陳雲又中

瘋火輸出動

輝煌

人真係有高低之分

陳雲：口罩是新冷戰的反共象徵物！龐佩奧在今晨的演講中，特別談到口罩。他說中國隱瞞瘟疫，連累他們要戴口罩！這是特朗普總統在日前忽然在公開場合全隊人戴口罩的政治玄機！（之前之後他都無戴口罩）
在西方，戴口罩是埋怨中國、仇恨中國散播疫病的外在行為。口罩是新冷戰的象徵物！
現在我終於明白，為何香港特區政府要制定口罩強制令，因為要香港人齊心記住仇恨！醫學權威證明，健康人戴口罩根本毫無保護作用，而且帶來的感染弊病及呼吸道損害更多。
香港的泛民港獨，原來一直都是配合香港政府的號召，令全民反華反共的。